有時真係頂唔順班左膠 捉鬼都捉錯人

係到懶係野咁屈衝既人，set防線既人係鬼

然後成班便衣狗係到影人大頭就唔撚去理

所以呢啲時候要大條道理屌

但唔好同佢割蓆

義士設防線就係鬼 起勢叫人捉鬼
係撚咁影自己人大頭嗰啲竟然冇人捉

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

以前俾所有人屌嘅金鐘糾察同一隻河童，而家俾人當神拜幾千人like，個個失晒憶咁
一邊講唔好分化，一邊返去五年前大玩捉鬼篤魁
自稱和理非，可以對住個連鬼都唔知係咪嘅人拳打腳踢
民陣話有二百萬個小丑出嚟巡遊，咩都唔做，咩事都無發生
有人真心死諫，換嚟嘅係幾個仆街冚家剷，食真係有人血嘅人血饅頭

所有嘢都錯晒，痴晒線
原來，呢個就係Clown World

其實，對住一堆痴線嘅人，與其救佢，不如企埋一邊嘲笑佢，睇佢點沉。我睇你班左膠點死

HONK HONK

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"